大家好似都忘記了阿朗?

唔知開審未?

佢死刑嘅
會去DEEP WEB買幾G兒童色情物品燒俾佢

判左啦